一到呢d時候又會好想要女人

第時有錢
晚晚租酒店住
三四星rosedale個d
晚晚換女
呢d生活幾時先可以降臨我身上
好想，好想擁有女人
錢可以冇
事業可以平平無奇
做個平凡人
死左都冇人知冇人理個隻
但女人唔可以冇